<resources>
    <string name="app_name">UroCareApp</string>
    <string name="personal_info">Información Personal</string>
    <string name="consejos">Consejos</string>
    <string name="pruebas_pdtes">Pruebas Pendientes</string>
    <string name="pedir_cita">Pedir Cita</string>
    <string name="consultar_tto">Tratamiento Actual</string>

    <string name="email">Email</string>
    <string name="passwd">Contraseña</string>
    <string name="name">Nombre</string>
    <string name="surname">Apellidos</string>
    <string name="birthday">Fecha nacimiento</string>
    <string name="telf">Teléfono</string>
    <string name="Sex">Sexo:</string>
    <string name="none">N/C</string>
    <string name="Female">Mujer</string>
    <string name="Male">Hombre</string>
    <string name="uppdate">Actualizar</string>
    <string name="signUp">Crear una cuenta</string>
    <string name="login">Iniciar Sesión</string>
    <string name="signOut">Cerrar Sesión</string>
    <string name="footer_image_desc">Foto</string>
    <string name="recuperarPassw">¿Has olvidado tu contraseña?</string>
    <string name="acceso">Acceso</string>
    <string name="privacidad">Uso sujeto a términos y condiciones | Política de privacidad</string>

    <!-- Términos y Condiciones -->
    <string name="terms_and_conditions_title">Términos y Condiciones</string>
    <string name="terms_acceptance">
        1. Aceptación de los Términos\n\n
        Al utilizar esta aplicación, aceptas los términos y condiciones aquí descritos. Si no estás de acuerdo con alguno de estos términos, te pedimos que no utilices la aplicación.
    </string>
    <string name="terms_usage">
        2. Uso de la Aplicación\n\n
        - Esta aplicación está destinada únicamente para uso personal y no comercial.\n
        - No debes realizar ingeniería inversa, descompilar ni modificar la aplicación de ninguna manera.
    </string>
    <string name="terms_intellectual_property">
        3. Propiedad Intelectual\n\n
        Todos los derechos, títulos e intereses relacionados con el contenido, las funciones y el diseño de esta aplicación son propiedad de UroCareApp. Queda estrictamente prohibida la reproducción o distribución sin permiso.
    </string>
    <string name="terms_liability">
        4. Limitación de Responsabilidad\n\n
        El uso de esta aplicación es bajo tu propio riesgo. UroCareApp no será responsable de ningún daño directo, indirecto, incidental o consecuente derivado del uso o la imposibilidad de uso de la aplicación.
    </string>
    <string name="terms_changes">
        5. Cambios en los Términos\n\n
        Nos reservamos el derecho de modificar estos términos en cualquier momento. Se notificará a los usuarios de los cambios mediante actualizaciones en la aplicación o por otros medios.
    </string>
    <string name="terms_contact">
        6. Contacto\n\n
        Si tienes dudas sobre estos términos, puedes contactarnos en laboratoriosclinicosas@gmail.com.
    </string>

    <!-- Política de Privacidad -->
    <string name="privacy_policy_title">Política de Privacidad</string>
    <string name="privacy_info_collection">
        1. Información que Recopilamos\n\n
        - Información personal: Como nombre, correo electrónico o número de teléfono, que nos proporcionas al registrarte.\n
        - Datos de uso: Información sobre cómo utilizas la aplicación, como las páginas visitadas y las acciones realizadas.
    </string>
    <string name="privacy_info_usage">
        2. Uso de la Información\n\n
        La información recopilada se utiliza para:\n
        - Proporcionar y mejorar nuestros servicios.\n
        - Personalizar la experiencia del usuario.\n
        - Comunicarnos contigo sobre actualizaciones y promociones (si lo has permitido).
    </string>
    <string name="privacy_info_sharing">
        3. Compartir Información\n\n
        Nunca compartiremos tu información personal con terceros, excepto en los siguientes casos:\n
        - Si es requerido por ley.\n
        - Para proteger nuestros derechos legales.\n
        - Con proveedores de servicios.
    </string>
    <string name="privacy_info_security">
        4. Seguridad de la Información\n\n
        Hemos implementado medidas de seguridad para proteger tu información personal contra accesos no autorizados, alteraciones o pérdidas.
    </string>
    <string name="privacy_policy_changes">
        5. Cambios en la Política\n\n
        Podemos actualizar esta política de privacidad periódicamente. Te recomendamos revisar esta sección con regularidad para estar informado sobre cualquier cambio.
    </string>
    <string name="privacy_contact">
        6. Contacto\n\n
        Para cualquier consulta sobre esta política de privacidad, escríbenos a laboratoriosclinicosas@gmail.com.
    </string>

    <string name="acceptTerms">Acepto los términos y condiciones</string>


    <string-array name="text_list">
        <item>Beber 8 vasos de agua al día durante 2 semanas antes del procedimiento.</item>
        <item>Evitar el consumo de alcohol y tabaco antes de la cirugía.</item>
        <item>Dormir al menos 8 horas la noche anterior al procedimiento.</item>
    </string-array>

</resources>